法唔法國Black Friday呢個名好歧視黑人??

Black lives matter. AmazonBasics stands in solidarity with the Black community.

希望Amazon快D改做Colour Friday

呢個black 係指希望賬目上係黑字, 唔係赤字

我認為black man係侮辱黑人

應該改做 no colour man

你D字黑色喎 , 你歧視黑人

是但啦
黑人話係就係啦

林肯都比佢地講到有色人主義

咁Batman算唔算侮辱黑人?

叫返nigga

blacklist唔關種族事 咪又係比人話racism

會侮辱中國人

你做乜姐

Black Friday就減價 好似黑人好cheap咁

暗示黑人無錢要搶野

Why not White Friday

Happy Friday

Becasue It is racist

black friday got a nigga pass

係咪歧視
呢個～
呢個～
呢個～～有啲難界定～

黑芝麻都係黑色，係咪以後唔食得？

fc下樓主姐

真心定假膠呀

Colour Friday ?
歧視 Gay 佬

平權呀

好早已經要用 person of interest 嚟紀錄啲麻煩人士 即係連嗰啲人唔可以用黑標籤佢哋

我D字白色
我係白人主義

痾屎d色咁深色都係歧視黑人

仲要用白色廁紙抹走d黑色既屎

仲唔係白人主義，清洗污糟既黑人？